都係你哋啦 教壞晒

8個月黎，又三罷又黎明行動，而家啲租客有樣學樣，要求減租就罷市，好嘅唔學，壞嘅就學足
真係曳曳

收租佬唔肯減 我又唔信零售商上街爭取訴求丫

到時好睇過電視劇